山竹

山竹吹完 深水灣燒烤場有冇封到

果后

聽日去燒烤 完全唔知宜家情況係點

之前有封過 又話糞海 但係冇晒更新

有冇巴絲知道